[波台有愛]召集手足星期四去九龍城裁判院聲援_BoA！

高汁會員_BoA將於本周田於九龍城裁判院提堂，我決定call晒手足到現場十卜佢

暫時參加者有
賓科
Milk
義工六日子
jaaskelainen
致命靴里拉

報名費 $500

我良好市民
有誤會？

有冇誤會要等法官判

S_Kagawa $500

你熱犬義工(=_=)

Me=中山羊子

希望你無事啦

5怪之得之前牙滿將個ac交比n賓啦
原來安排定後事

希望佢保得住個菊花

牙滿做咩咁無手尾

會唔會同柒警一齊坐

boa

系，我會繼承佢

你黎唔黎

牙滿

笑夠未 患難見真情

笑4

我青症架

Dost $5000000

So you go and john him la

邊個阿泰？

而家唔單止係維護牙滿咁簡單，係守護香港法治

組團去笑柒隻死熱狗

hi主席

G持

好多熱狗圍爐

u

join

要我叫幾百人出黎聲援應該冇乜難度

交錢先

後數得吾得牙？

你鬼有fd咩個曼聯post幾百個負皮反連加特

真

駁唔到
牙賓好波

我都系青症
晚晚同胃精扑野 條女好大食

六日子又系青症？

有冇飯盒派架？

佢熱犬2工

500蚊包飯盒抵到爛

你又岩既 睇得出你求打個和

呢d活動無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

見到boA好失落咁係鰂魚涌扯緊煙 好好享受吧

我陪緊佢

Ching幾型仔 出去選有台型好多

好多人甘講多謝

義和b $500

仲未訓-.-

-.-

屌你老母！

澤尻英龍華：
這個星期我最緊張的是，有幾個手足要等候上庭宣判、一個手足生死未卜，同埋出出入入幾個監倉探望抗爭者。
3月26號投邊個並非在我的思考範疇，因為我們已經走得很遠很遠。
今後我會努力建設屬於熱血公民的「香港」，盡力做好自己能力所及的事，其他就交給那些社會賢達。

去掟雞蛋落四眼到得唔得

安心去啦我會好好咁照顧bonix

^_^

邊個生死未卜

你隻死熱狗又搞事

我系本民前義工

$100

約左中碗愛去九龍城食秦國野，不去了

阿大好波

背叛皇后

出緊門 邊度等

唔洗你了

Y ar

我阿大話唔想你煩住邦力士

我對佢無興趣 況且irene做左我老婆

dllm

咩事呀...🤦🏻‍♂️

隻銅軒好煩 又唔好笑

irene 攬緊我喎-,-

牙連都唔會理

你去坐監啦

Yes irene 我會照顧架喇 yeri由廢龍照顧🍻

ok

我順手照顧埋wendy

😨

ok sinb eunha jennie 我既

Ok 我要埋jisoo👌🏻

開炸雞店牙？

irene是我的

收拉五毛

五毛躝啦

熱狗俾人屈五毛

記得戴套

想做熱狗定五毛？

六日子青政2工

聽日幾點

check fb group

你唔洗去了

狗公不了

點解唔去得呀 我都係red velvet同blackpink 既一份子喎

有人幫你仲咁多嗲

聽日你帶茶點ok?

blackpunk不了！！！

幫倒忙🤓

咁你聽日唔好去了

我叫鋼仔買 kfc

鋼仔話唔得閒呀

唔係呀嘛🤦🏻‍♂️
我聽日買red velvet cake做茶點 ok?

買甜品 又想做犬公牙